農夫的十七年華好高質

聽番農夫的新同舊歌都係覺得最好係十七年華，唔知C君同陸永會唔會再同聶碧芝合作呢? 網上完全冇佢既消息。

拆咗夥好耐，不過上次演唱會有邀請元祖農夫合體